hi淡友 ( 751 )

牛軍大船

DOW 落緊

暴跌 熊軍gel gel gel

仲sad緊京阿尼
但為家計又要稍為望下市同準備21號防禦裝備

跌 呢排郭嘉出咗好多招救市

Cow cow ha

夜期都就快轉燈

沽得 目標277

Gel

今晚夜期其實算硬
不過都係好撚磨

今個月同2017年6月一様玩歷史最低月波幅，
下個月好睇了

熊軍坐定定

棍落

走勢明確了
美股破新高後可以跌了
港股阿爺都要現形

插了插了

牛gel !

all in

跌唔落！

明明綠燈 轉眼變成熊燈

牛軍上呀

靜啦

牛左........

日日都妹係28300-28500

284鑽石底

熊軍又贏

聽日追沽啦

沉船啦牛牛哈

284都未穿 都唔知驚乜

熊軍聽日可以食四季

其實點解一定要過夜
每日10:30左右入
差唔多贏硬咁制

買咩贏硬

鑽你老毛

上翻了，冇事了

到時再睇啦
牛高位咪買熊
熊高位買牛
都係妹架啦屌
贏兩格咪走

284釱合金黑鑽底驚條毛咩
就算低開都5分鐘上返284樓上
阿婆都識只要買279牛就一定唔會死一定數錢架啦
牛軍只要gel gel gel
熊骨等執骨啦

聽日熊軍又食大餐

今日尾市又係50點棍抽上就知市底幾牛

CHING心水清
我都完全唔驚
夜期硬撚到

晏d中美傾完電話就公報有進展
會去北京面對面搞下一步
牛軍聽朝準備happy friday啦

成倉牛聽日點都食一半

都話牛gel實冇錯
美女V彈開始 DH收
聽朝港女直上287

其實點解話牛船重 , 最近既大棍街貨都係熊仔
牛仔都係得d 遠既

唔知幾點傾 不過多數傾得成約面談
所以恆指直情唔跟美股

連燈大船只計連燈

頂無啦啦做乜變左P牌

0930買牛，1145賣，收工食個靚lunch

呀爺準備放水

隨時降準

訓覺好既聽日數錢

數下啪幾多牛仔

高盛巴點解變左牌

千跌已確定牛瓜熊熊哈 就係咁簡單

仲有成8個半鐘要燈

係wo
點解突然有

牛牛牛

又回起點

你班友真係唔洗訓

M記加大
牛牛哈

棍上

正
大賺$8usd

Q3 上硬

7月啲片 應該夠draw翻 subs數

聽日9:30準備簡入咩

惦
道指靚V
聽日恆指牛得
牛gel !

要唔要我幫手
牛GEL!

正 轉燈聽日高開200

暫時保守估計
殺上290 唔成問題

一齊

仆街每日最忙個陣就係最好玩既時段

熊軍好行唔送

熊軍聽日骨都冇得執

你班gel頭佬真係唔駛訓

test

all in 近牛 贏就贏首期 輸就輸身家 點訓

贏就贏M記 輸就輸譚仔

來回地獄又折人間
又想落返地獄啦

隻牛咩number?

應該升到300點掛 28700咁撚多熊

gel 左頭又點訓呢

IG升200幾 都話牛軍會笑到最後

燈番落100

大船開始發功

我屌咩
不過都係升 有格執

等中美通完電話就gogogo

一百手牛 今日贏左戒牛熊

預今日高開100點啦

好期待

終於可以High

想入近牛玩玩

開市不問價加牛

日日都陽燭 牛熊太易玩了

熊gel美期大跌

贏輸都走了 心理壓力好大

驚咩 一陣開市狗衝274牛 坐到賺得返為止

過夜我只買十手最近高過0.025都唔會買 最多輸二千蚊 毫無壓力

牛牛哈

會爆到幾多點

牛牛啪 美期插到無底沽十張先

我隻牛好近

補裂口

大爆升就會好失望自己買太少

升百幾點插乜春

q巴今次買唔買得啱？

渣架心態控制太差

贏硬㗎咩 咁嘅心態遲早奶

286熊真係好肥

今日恆指會唔會好似道指咁 低高收

287收

9:30 286
10:30 290
15:30 300

高開高收

g持

過兩萬九就熊

51010 0.02入 食幾多格走好

咁小成交隨時比大户用小小錢就舞上食哂400點肥熊希望開市有位再加牛

係咪真係咁多牛軍啊？貼倉啦...

我記得好像上個post買左100萬股定200萬

有巴打*

窮撚小注過夜

有10格我都好開心

應該無事掛就黎開市了

等打

係咪可以再近d

尋晚真心以為道指會跌得勁，原來又出口術

成日都出口術
幾時有報應

屌原來中美仲未開始通電
通埋直上289唔該

想問美國夜期 有冇網址睇到

惦 !
今次連登大船終於開出 !!!!

近牛都變遠牛 再望多一個禮拜

286開市就啪

Ig app

到底今日高開幾多點

應該260up

美期升到無brake 應該無事既

應該287開

DH 289有冇可能

開市入牛執格
Easy

應該難d 298就差唔多

大船 win

我堆牛牛走曬

連登大船終於威返次

大船終於win
但呢次我唔敢上船

287熊

大船加麵都唔跌

睇下即市牛有冇格執

DADA神秘力量

一開市就3萬點，收市升到48000點

條友真係痴線 講句嘢都中都算 效果咁顯著呢下先奇怪 火箭咁上

牛軍痴撚曬線

到最後可能都只係平開 super

班偽牛軍無曬人？

IG外匯和差價合約交易?

不分化不篤灰我地全部都係牛軍

唔通instagram

We won.
大船論收皮啦

開市升200，中美通話完之後升500

減息+和談 combo

係就好

開市價都唔止28630

數據好經濟好 > 升
數據唔好減息 > 升

數據好唔減息> 跌
數據唔好差過預期 > 跌

比佢玩哂

想問各位巴打平時係邊個apps睇消息？

連登大船唔通唔使沉

Lihkg
啲人買牛你就買熊
買熊就買牛
佢地put你就call
佢地call你就put
留意邊啲人特別燈
包你發達

而家就好似 iPhone 貴一貴都有人買 人但銷量低

尋日貼倉既全部都贏

今日買大船對家就輸清光

有錢一齊贏

利申我都係架船度

係 終於可以食多幾餐m記加大

準備開賭場！

十次先中一次大船 只要唔係all in 長久落去都係贏

ADR低水
夜期高水
到底高開定低開呢？
好緊張

bloomberg reuter

咁都低開

睇期啦

adr都未反映聯署放鴿

牛牛可以gel頭嗎

吓
牛軍升200點唔夠咋

好廢

牛軍贏

期高開差唔多200

牛軍終於可以gel

彈高d啦

留力等中美安排面談

依家confirm 左7月底減息
牛牛哈

彈到287殺埋d肥熊

唉屌 琴日走曬

滙豐： 沽出100,000股51010， 成交價HKD0.02，共沽出460,000股，未沽出0股。

傾完電話28830都見埋啦分分鐘

唔對路，只係高開少少

升200唔夠即係當我熊軍流架姐

其實幾時傾

準備火箭

淨係講今個星期冇講過確實時間

你班友真係當傾完實傾得掂

你見到牛GEL唔見左就知佢係牛定熊啦

2662停撚左牌....

期貨食左春藥

見到呢d人收皮仲開心過嬴錢

呢隻閪股抵佢停

阿爺不嬲廢唔使理

一國兩制 無事既

我代表熊軍
向呢到既牛軍宣戰

啲熊係勁假已經跌左15格

7月底confirm 減息

期開係呢幾日高位 應該930正式上去補返個裂口

傾電話應該今晚 鳩估

巴打唔好輸到露j喎

邊止呀

屌係喎 琴日見到成人台有個po有人貼J

美國星期4晚 即係我地上晝

而家要諗食哂定留半等爆上290

全留

開牛好唔好？

屌你爺西咪撚拖後腳啊今日

咁有信心?開市我平一半牛先算了

食半好d 一陣傾唔成

唔會啦呀話 成日都侵侵瞓完先打嘅

10格牛有冇？

擺明陷阱引熊啦

比d 熊有機會留番條J 姐

遠熊好似唔錯

牛3

今日爺西又放水1000億, 連績放左4日啦, 唔會高開低收掛

侵侵令我好失望

9.45放牛

高開123點
12格

預左佢扮回 千奇唔好中計

睇期架 170 15格到啦

大船要開

開市熊？

一穿28650會升得好快

點解
阿爺都升緊

大船成功

放水1000億

預開市補少少今日個裂口就火箭
仲熊

一向執幾格就收工

講之麻, 我都FEEL到今晚會有外星人黎打地球啦

淡淡止蝕位

牛左係咪應該lam左先

燈左成晚 終於gel得

牛而家放不如唔好牛

勁假時段
有牛升左18格

追牛食格先

證明係聰明錢

大船有料

入市 快

都係唔入住

今日會唔會又係286-284之間妹

特價牛黎架

笑撚死, 連登幾條友貼倉投票就話大船
股海咁大, 真係無知

贏得個10格

講下笑啫！唔洗咁認真

牛軍幾時走。。。。好驚呀

牛軍咪撚開心住 一陣倒跌
仲熊軍最後加沽機會

升唔到

1130

20格 走了

287？

已穿

話撚左

連登大船齊齊發

破range了

287

好友贏左

穿28650
就可能破上290

屍熊遍野

未完場始終唔好慶祝住

我就睇DH 289

殺完熊,回了

熊仔ready

加沽 全力進攻

比時間288熊走一走渣

屌咩 食咗廿格先衝上去

數錢，唔驚

熊軍
全力反攻

sor掛住數字無上水報到

特價熊時間

無左島頂啦, 仲想FF drop to zero

Where is q ba

破左型態仲沽

磨左廿日，爆邊威力唔講得笑

我就係要沽
仲要大大力沽

當補左架啦果10點

q ba 好似買左牛？

真心唔好沽個勢似直上289

懷疑你自燈緊

由50k輸到落1k幾終於贏返次

Q巴 升返曬喇 無事喇 返黎啦

開市入執8格 走人

冇力啦

平左一半牛, 好味道

屌 醒起佢話過夜爛春袋

應該288

死大陸閪 係都唔撚升

牛軍好廢

升啦升啦

上證都有升少少呀爺唔拖後腳算係咁

爺爺好夠力喎

今日千升

大户咁近唔殺埋288熊仔先走？

呀爺又出火箭

破位加磨左廿曰儲力，292先睇

仲未見月高 大家識做啦

拿
我冇昆大家啦
開市入牛真係fat fat

起碼289

冇位入

我都話左

我睇280

似回多下再爆？

不問價入

入得熊未

今日睇289 定290?

有牛由開市到以家升左一格
開0.054
以家0.055
不過昨收0.030

Yes
呢d位冇得省
一定係現價入
冇得等佢回

dada姐反手熊喎

No
呀爺托上緊

隻2662

28800-700睇位前入

熊得未

穿左760會火箭咁升

未到30000唔好熊

其實唔知升緊乜

升300幾。垃圾

電話門

乾夾

再升就放牛熊佢老母

個dada熊左

今日我大佬彪渣旗

5分圖似要回

跟

邊到睇唔熊都走牛先

7月減息confirm
十年首次減息

多謝熊軍送錢比我地洗🌿🐮🐂🐃🐄🌿🍀

但係經濟環境，中美貿易戰，政治環境都差

仲未敢入熊

你以為新聞真係新聞咩，出得新聞就係最差既時候

升到啪啪聲,有冇琴日過夜堅持到而家?

爺爺好夠力

起碼到290先會考慮

過左兩日夜 而家執5皮

滙豐： 買入150,000股51200， 成交價HKD0.037，共買入150,000股，未買入0股。

滙豐： 買入100,000股51200， 成交價HKD0.04，共買入100,000股，未買入0股。

借勢炒消息姐
唔好諗到個股市需要咁正路

here

上證會唔會升上2950?

期登陸288

走早左9格

哇屌 穿埋上100MA
290熊仲唔死得？

28格食左

未上289唔會走

大佬彪你係咪認真
我岩岩先入牛依家有4格....
你一句我就由佢放喺度

過夜船大執

唔牛都唔好熊 上證射到出曬界

30格…

我賺夠啦，想俾人賺下

又派下膠先
雖然爆唔上跌唔落
但至少暫時上升軌維持緊
主要阻力係裂口頂
夠力既話隨時全日一直升 升足500-700點收市
唔夠力應該11點後妹到完
如果向下突破有機會落返裂口底先見支持

288熊準備

呀爺仲越升越有
驚西咩
一陣11點半先止賺

熊熊哈

q巴數緊錢？

磨廿日點止四百點咁少

無得玩 兩面都唔敢買
費事dh入牛

驚西 買十手50609

3條熊BAR咁就死晒好爽

200手啦屌
Free cash

琴日3:56 5手搏下牛，
果然細手先有用。。。
啱啱走人止賺了。
以前大手輸太多

補膠先
成交比前一兩日有增加
但唔及月頭裂口升同之後裂口跌既成交
整體比外圍帶住多於港女自己資金有力
美期基本上頂左唔郁
由阿爺帶緊
所以如果爺閪一軟可能會回吐返接近100點

熊得

用過夜牛profit玩下咋

尋日比放左300000牛 走
1萬變1000

我正式宣佈 連登大船一定沉只係迷信

真 以後跟大船

啪聲四起

咁又唔會次次沉嘅 十次中一次啦

恭喜大家
我jump 了, 後會有期

挽留

支持 乾升夾淡 似散水

啪 50609 1格了

1分K 圓頂穿支持軌
5分K 15分K 一齊穿支持軌
爺閪轉勢
概念上DH已見 熊得

利申: 空空哈

唔知露J巴打有冇贏返喲

尋日個班真係買左牛
似買熊但貼牛倉多D

日線圖7支陽燭幾耐冇試過

我不嬲正手

有冇人準備好加大

開始回？

其實邊有咁多牛皮熊

琴日買美股真係贏個加大only

噤多年都係得個豬字, 無謂O徒錢喇, 發達都係冇我份

等國家隊登場

DH已出 入左啲熊

Dada隻牛贏8萬

期指都開始回了

點解你要咁傻

5分K 射擊之星
15分K 形成緊穿頭破腳
30分K 形成緊射擊之星

身家得返幾千蚊
無錢交學費

加油勇士

我買左隻0.013頭先
去到0.010驚得制
而家14

又0.013啵

熊得啦

Put 得 執多少少 就收工行書展

真勇士

同路人
入左小小 食到3格走

熊搏反陣唔好渣咁耐
要即食

尋日on 99 DH 牛DL 放
成個禮拜豬左成皮, 尋日為新屋買洗衣機買電視又9000
尋晚draw 晒D 錢出黎喇

我宣布50609 大戶不die bear

4格走左
就到1030我都怕

熊軍加沽 strong hold 28000

直覺話我知，好多巴打做緊呢個動作

5分K 3黑鴉
15分K 穿頭破腳
30分K 時K 同潛現射擊之星

尋日再加同大家作對, 拎個紙倉熊過, 啪埋
可以疊埋心水jump 了

0.016啦

又唔殺埋288

岩岩有一下0.018

今日殺唔到啦

50609準備啪

竟然唔殺288差6點
大户有善心

292 見，今日可訓覺

完左升啦咩 289都殺埋呀

準備衝

舉紅旗先

call, 鐵塔食左20格

頭先升咁急都啪唔到
要啪起碼午後或聽日

啪！

又建新上升軌 288熊ready?

50點
好緊張

唔太明 姐係會點？

即係會升

直落殺埋289

走熊 四格 廢事啪

一入即坐

入咩

熊

50834掛0.01先

50833

你今日唔比d面我熊軍。千跌之日唔好喊

呢個時候入熊

買0.01 好緊張

我估起碼289

50609
同我掃2球

我淨係知岩岩又開始夾番上去啦

升升升!

你掃 支持你

琴日講牛gel 班人去哂邊

收市前買隻極熊 星期一等暴跌

逆向操作

仲有幾粒鐘。咁撚串

Gel到你轉燈丫拿

惦
國家隊又準時10:40 入場

drop to zero soon 啊爺無力正廢柴

真係買牛有圖都唔信

只少我牛咗

1299又破頂

應該點都會再試289阻力位
破唔破位就難講 但今個月波幅真係太窄

290先叫做有d阻力

全球最大的「國家隊」上線啦 ！

我都係 夠錢食早餐

點解咁靜

0.618位係289, 上次到290係overshoot左姐

1000億逆回購

雙頂？

280 熊 腳震

睇圖形會輸死
不了

仲有成個禮拜行 月內波幅不足既情況下 向上破頂既機會都幾大

整個雙頂嘆下

28800鐵頂

同我沽多5萬張

個期升突左都幾多

第N 次上唔到28800
淡友全面進場

頂係用黎破

新阻力位：28800

國家隊都要執平貨，點同你掃上去

Put下執少少好過

睇多半個鐘
都唔破就走牛

今日一定殺唔到 289

咁都唔殺288熊, 今日收市前all in 288

整固再上味濃

28900不死

爆上去28888 好意頭

假升

今日點會升咁多

升多少少畀我入平熊

大戶派錢日 追牛

乾升

大戶走貨呀

今晚食左成碗牛雜
今日果然食牛

試緊穿唔穿到288

開會set條件單走左又升返6格

仲未出中美phone call結果

你個腦咁正路
建議儲定期算

set左288放牛 大戶儲曬力未

咁大阻力位
一穿就唔止288啦

hill哥！sorr呀！禾而家數緊D一百蚊紙……一陣先上水

買多次50609

咁又太on9

依加入返好唔好

試過奶野幾次
已經唔敢駁
有錢就執左先

直頭係on9啦 支那最好景時都推唔到上3萬4

跟買熊先

頂執左6皮

依家先入市答唔到你

沒有最好，只有更好

幾點止賺好

咁我等佢回下先

真. 牛Gel

1手0.01
50609
考眼光

今日DH未到

Rip

爆多100點我今日就收工

下晝都唔等就突破？

雖然唔知爆緊d咩 但289係應該冇問題

國家隊時間表我背到熟啦

朝早就到

28799

28799.41

笑4

實到你放心

笑左 288熊咁都未死

啪

大戶快手

已死
國家隊有料

屌你老母終於殺死288啲賤種熊

我個100蚊

啪啪啪

惦 企穩288

28900熊不死

叫左你
話左今日我大佬彪渣旗

提醒一下大家
仲未有中美傾電話結果既消息.....
要知道好事出得好快...
冇消息即係....

真係輸撚左 咁都有300點升

冇消息即係冇消息
所以....

建議巴打賭下日職、俄超、瑞超
你就會發覺
其實牛熊好撚易玩

快 衝埋29000就熊

殺晒 開始drop

真 仲有澳職呀 假波聖地

有冇人熊左？

有

打左靶

28828 不死

我覺得可以熊一熊佢
博佢又傾唔掂
小注入熊

遲早既事

我星期三空晒
以為侵侵有咩重要野講

殺埋上29000就收工

Trump:Xi is my good friend

不死再不死
無限復活

呢個大位黎
未知殺唔殺到
我一陣食左糊先

1129走？

支那星期一開創科板 仲唔落地獄

熊軍落地獄

28800好硬

上證預跌50點啦

大概呢d 時間
呀爺都開始回左少少

小注熊玩下先

今朝牛大家咗幾多格…？

報數…

50316 - 25格...

ig 170點

殺完288仲唔爆落

50679
50731
極熊

Q巴
今朝執左幾多

賭錢： HKD $3200
價值投資：USD$5

投資真係好撚易玩 !!!

無 我無過夜

跟bill gor搵食了

下，點解會咁㗎

g chi

隻牛依家負溢價食格
牛真係要11:30 準時賣

以家好
下晝好大機會回

今日我收工了
祝你地好運

食糊去食個靚lunch

直上三萬

支持

始終今日一定多左人入牛
牛依家一定變大船
頭先破288又破得咁吃力

點都好
建議牛軍食左糊先
依家個勢，熊軍開始有利

隻388 咩事

想入28940熊 好似幾穩

轉哂去1299

gun

跟dada入熊
入極熊輸有限, 嬴無限

玩熊就小注搏反彈，都有一定值搏率
仲有同Dada同船

Ps: 唔敢上船摸頂，只跟大勢

ching sick ball

真 攻完288就算 明顯有路捉 派錢

尋晚美期vshape 300點加啊爺上返先扯到上288
真係好on9...好倉食哂佢再睇下咩情況

好倉快食

回返100點都好正路

點解會跌？

佢可能會follow到2-300點
不過橫行左咁耐
通常第一下都係假..
廢事煩,低位先再加

12點唔記得入熊

好爽 d錢咁易搵

dada走熊

dada唔係走左熊止蝕？

Yes

屌 無跟開
dada唔係媽咪麵咩？
幾時變左咁勁

媽咪麵係 大dodo

伐木佬上盤讓1/1.5
笑4

富途財演馬後炮就有份

連登執格渣旗人 = 大佬彪

連燈統計(1)
牛過lunch
熊過lunch
空過lunch
唔理牛熊空 lunch後妹到收

who is dada
邊度睇佢？

跟彪哥搵食

lunch 都要統計

邊個dada

牛牛圈

屌lunch前落左單cancel唔切 希望唔會一開即trade

富途牛熊圈裡面嘅財演
如果7月頭開始跟佢買
以家睇佢post個圖
應該都有賺100個

半個月賺一百萬？
極牛熊？

Dada愈來愈出名，仆街啦

佢命中率好高 衰自己成日唔聽話 唔係日日跟佢操作都執唔少

爆升之後走平 而唔係即刻掉頭 咁都仲入熊既話⋯

玩咁大

好似十點半開始妹到12:00

都唔算極
200-300緩衝
不過過夜十中九
開市話反手大多都中
同埋佢本大
每次入都30-50個資金
利伸：覺得佢都係財演一隻

有冇link 想睇下

財演唔緊要
最緊要準，帶領齊齊賺

係
最緊要賺錢
冇咩分牛軍熊軍

下載富途牛牛
去恆指評論區睇

佢係過夜準定day trade勁先

其實唔好再揚佢 靜靜地賺咪好

個個都做淡
邊個輸錢俾淡友?

只供參考
唔可以死跟
學唔到野

200緩衝過夜咁勁

認真？

牛過熊過

空倉放假!!

好遠？

仲未出有冇面談

牛過3日咁大膽一陣今晚侵發癲就大件事

唔好咁玩啦錢黎既

我發覺牛熊最穩陣係玩day trade 超短線
mon實個市同埋d 消息
搵到大勢就順住上執格
唔好摸頂
基本上贏面好高

沉迷賭博 富可敵國

真

係, DAYTRADE唔過夜真係最重要, 同埋唔對路就要即時止蝕唔好留戀

賭場就開，大家準備買咩？ 牛

真條柒，咁易玩無人跳樓啦你有咁既心理質素肯止蝕先算啦，輸緊邊個咁聰明會止

點解要咁對我
琴日放走哂蝕萬3
今日無放既話就賺一萬

你唔好亂黎

追

唔好玩精

祝巴打搵多啲

出出火

應該係搵埋

一路好走

得返7k 應該離場定追

懷念明爺

勉強夠玩執格

懷念鉛氣

冇信念嘅話及早離場吧啦

買咩好呀？ 牛？

已輸38k

牛or空

空 100%

收左市?唔撚郁既

唔使食飯咩等兩點半同三點啦

沽得

等左呢棍好耐

256見

落啦落啦
條trend開始向下

唔好急 最好等月尾

收到風
3點前上證會轉燈

如果好似賭波咁
有得買即場妹市就好

上証轉燈我切呀

淨係記得你賭波好燈

條友熊皮牛黎架

因為你太膠

你班牛軍牙籤都冇遲啲

總之紫xxx 呢個人好燈
大家小心

藍絲冇計

呢度真係少咗好多高手

有邊個高手？

我

全部輸到走？定其他原因？

好多鳩up 高手

咁你要帶領下手足
嚴禁自私食

得返我呢d on99 既死唔去 上黎9up

呢幾日帶牛軍賺唔少啦

琴日有條痴線佬貼打飛機同啲精上黎。
佢去左邊

等你

期待佢今日出山再嚟過

一入熊執格就食一棍

未死喎
無出聲姐

一入熊即輸3格

跌唔落 是咪可牛

我都就針 垃圾市

射下精減壓

蝕左1萬5千蚊 再見各位

爺爺碌緊落山

我3幻

又黎

咪撚再po 精

結算嗰陣計5日平均值
喺範圍內都變1蚊
好似係

棍棍落啦
痴線 今日無黎頭升咁多
完全無琴日愁雲慘霧之境界

我係到賭上熊軍既尊嚴，唔倒跌切j

我決定靜靜地贏 廢事又大船又燈

巨棍

All in 遠熊，暫離市場

扮牛呀啦

呀爺收皮

真，講出黎輸機率大增

熊軍最後上車機會 第一站28000 第二站27500 第三站25000

牛GEL’

會升到月尾架啦 係爭在破唔破289/290

港女不動如山

有冇人知今日升乜撚？

無消息=好消息

師傅比左阻力位29000

Lunch後巨棍落咗

夾淡 托住派貨

牛gel

好期待琴日個post精痴線佬再出現

等睇爺西用一個半鐘倒插100點

港股快d落啦

熊軍衝呀

牛GEL 落唔到

係咪287支持位？

跟升唔跟跌

係要跌下啦
牛咁大隻船。派錢咩大佬

下面無牛食 好難落

大棍上

太多熊

幾時先到家鄉

跌呀

牛GE”L

牛牛吽好唔好

郁都唔郁

屌，想執幾格都唔比我執，跌落去啦仆街

減息減多d, 中美傾電話

牛熊不停咁互跌互升一格
玩乜撚野

都叫左咪熊住啦

咁幾時入呀大師

When I say so, brother.

值搏率唔高我唔玩

入牛啦屌熊乜尻

聽日日職睇下賭唔賭

呢個時候擺明引熊

日職好撚假

成個鐘都冇郁過

可以話儲力
可以話冇力

日職都玩得惦
就會發覺牛熊好易玩

一定妹到收市 今個月唔好再睇淡啦

澳職開大
韓K
全北汽車

笑了

點睇下個月業績月

千升

where say?

多人買返熊佢就棍升
玩撚咩

根據過往經驗挾熊一定唔會挾得半日咁少
我估起碼試多次290先

qqq巴打
近排咩環境好耐冇追post

有熊係手小心啲

極熊等啪

等睇爺爺倒插

港女唔郁

大師午間教路

Ps: 長追

升市勿估頂
食兩家茶禮唔係咁易
係咁易你唔會上連登而係屌緊lunch 雞

有兩樣野唔應該玩
1）大勢行緊，反手摸頂
2）過夜

頂我會估，但一定唔係依個位

有冇D近牛會郁既介紹返,我望果2隻市升都唔郁

小注無壓力

51200？

三萬蚊 過夜

同我隻51010同價

你果隻負溢價

可以走熊

就係比佢食完唔識郁

大戶畫圖日

棍棍落了

成個月玩完得個吉，仲倒蝕3k

火箭升空了

悶到暈 3點十仲唔回返落去試下近極熊十手先

今日隻287熊放完唔夠5秒打靶,執返身彩
追牛賺返

牛軍第三次召集

又托上去散貨?

熊軍驚西咩

同意，已經幾次衰貪心

呀爺準備落DL
咁都唔熊等幾時?

我都係呀Ching

吉倉了

巴打

又黎時間停止

好想熊

好悶

食完飯返嚟格都執唔到

個股市做乜撚唔郁
壞左咩個掣

琴日斬手指今日就數錢

x3

停到我以爲手機無訊號

買牛囉

國家隊之前買咁多貨托市,都要放下嫁麻

係儲力定托市

牛啦

似儲力

大戶出緊貨

成交四百升兩百點

就快500億啦 升300點
都係低成交

啲牛態證好似心臟停止嘅心電圖

間唔中仲要食你幾格

平手放極熊 空倉保平安

個條線都係打平行我屌

牛GEL

2:30

新手入牛軍

又話國家隊會入場?
熊得la

國家隊遲到

2:30 預備啦
多數2:40 先入場

Ps: 食花生

上證 深證升緊

上天為今日既熊軍流淚

2點半冇料到，熊得

上證 有料到

上證升, 港女唔跟
姐係會跌

有無諗過唔跌已經叫黎左料?

買牛定買熊都死啦
個閪野都唔郁

叫左空空哈

入左其中一邊

熊來了

似想高收？

10:30開始 跌動40點內

唔奇
根本冇原因去跌

升又好跌又好
move下得唔得

國家隊今日free ride ?

同意

妹夠未

等星期一收市

又到準備過夜時間

極熊0.01過

星期一買定離手

牛

熊

兩日呀 吉倉啦

邊隻0.01

3次機會

依家0.018

屌

國家隊free ride
呀爺都跌返，冇力上

i say 1~2~free~fall

牛呀 信念

咁多人熊

禮拜日示威喎…

示威翌日一定_！！！

呀爺the皮

無事, 港女唔跟

港女都唔跟

大牛三

郁下啦屌

妹撚完未

棍

想熊過

連續7日陽燭

唔撚睇今日個市
垃圾
晒鳩我時間

周未小心風險

佢應該思考個

根據過往經驗
跌唔落就一定會升
50983 1M in

升唔到就一定跌
有咩分別

溢價係咪牛熊最西既野

中左賭徒謬誤

三點準時一棍

特價牛

牛信念

唔想坐過夜

又到左3:00時段
準備好未

如果weekend Trump 冇玩電話
照計下星期都係牛
話晒就黎期結
可以睇穿上29000 再爆多二百點左右

「唔係好倉就淡倉架啦」啲frd

做完返黎無撚郁過

個成交都係咁上下

買左咩

就知幾假啦個市
不過都冇日職咁假

Q巴買咩過夜？

買0.017未日熊過weekend先

末日

高開低走你都死

你要祈求Trump 又玩tweet 話
We are not friend 之類

下星期一定跌 識買一定買熊!

星期日遊行
呀婆都識買啦

星期幾跌先
中出同派報紙都叫出野啦

次次香港血洗太平地
個股市就升到大陽具咁助興

On9 仔

信唔撚個架
大戶睇撚住黎打

口水倉：牛過
牛gel !

其實都合理呀
香港人為香港人抗爭
大戶感動投資 升

牛’!

感動到得600億

會唔會有1日個成交連500億都無

pish

唔講 以後靜靜地贏

應該3:30後先有大跳動
然後就4:00勁假

而家我都係到尻吹下算
有時反手

唔過 以後都唔過了 即市最好

28750個位咁撚硬

今日28762.58收
利申未來人

係，過三日輸三日
日日都dt 追返一半

唔中要請淡友食m記

勁假又爆升